{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_008043",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=J104128",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "초밥집 학동역점"
    },
    "text": "すし屋鶴洞駅店 (초밥집 학동역점)\\n\nソウル江南区論峴洞86-15\\n\n和食-寿司/ロール専門 , 11:30 ~ 24:00Break time 15:00~17:00 , 年中無休 , 16席 , 鶴洞駅に位置する寿司の美味しい店「カンジュンボム寿司屋」を紹介しようと思います。 この店は鶴洞駅の寿司屋として有名なところですが、看板をよく見るとカン·ジュンボムという名前がついています。 鶴洞駅周辺には多くの会社が密集していて、その厳しい会社員の間でもすでに評判のお店です。 この店は安くて美味しい寿司屋として知られているので、多くの人が訪れる場所です。 ブレイクタイムもあるそうなので、参考にして行くことをお勧めします。 もし論峴洞を訪れることになったら、「カン·ジュンボム寿司屋」に一度足を運んでみてはいかがでしょうか？",
    "QA": [
        {
            "question": "この寿司屋の場所はどこですか？",
            "answer": "ソウル江南区論峴洞86-15にあります。"
        },
        {
            "question": "この寿司屋は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "営業時間は11時30分から24時までです。ただし、15時から17時まではブレイクタイムです。"
        },
        {
            "question": "この寿司屋は何席ありますか？",
            "answer": "店内には16席あります。"
        },
        {
            "question": "この寿司屋はどのような種類の料理を提供していますか？",
            "answer": "この寿司屋は和食の寿司とロール専門の料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "この寿司屋は休業日はありますか？",
            "answer": "この寿司屋は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "この寿司屋はどのような評判がありますか？",
            "answer": "この寿司屋は安くて美味しいと評判です。"
        },
        {
            "question": "この寿司屋は鶴洞駅周辺に位置していますか？",
            "answer": "はい、この寿司屋は鶴洞駅に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この寿司屋はどのような人々に人気がありますか？",
            "answer": "この寿司屋は鶴洞駅周辺の会社の従業員など、多くの人々に人気があります。"
        },
        {
            "question": "この寿司屋を訪れたらおすすめの時間帯はありますか？",
            "answer": "ブレイクタイムがあるので、それを避けるために参考にして行くことをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "この寿司屋の名前にはどんな意味がありますか？",
            "answer": "この寿司屋の名前にはカン·ジュンボムという人の名前がついています。具体的な意味はわかりませんが、オーナーの名前や特別な意味があるのかもしれません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 268,
        "QA": 376
    }
}